機場癱瘓

癱瘓機場真係好有用，雖然尋日因為好多謠言令大家紛紛離開，但真係好有用，又逼到林奠出黎啦，不過黎黎去去都係錄音機咁款 大家要繼續和你飛，繼續遊行！

五大訴求，缺一不可

直播

機場開始多人

去機場！